化名阿輝，多謝你

五大訴求，缺一不可

光復香港，時代革命